面具下的勇武

面具下嘅勇武只係個同你擦身以過嘅陌生人
佢地行前一步但呢一步知唔知背負咗幾多嘢？
家庭？前途？將來？

我知道件事降温咗好多
我想問大家係咪好攰呀？
五大訴求係咪算啦？
咁班比狗拉咗嘅手足係咪就係condom呀？

可唔可以生生性性贏返次
班手足真係等緊大家幫佢贏
如果今次不了了知 我同大家講你地冇資格講任何民主自由
你地係害咗7000個手足嘅付出
啲屍體發現案係真係好彩唔係你身邊人

三罷真係咁難？
三罷成功我地先有最權令政府屈服嘅一個籌碼
我講完

大家可以繼續開啲鳩post做返6月前嘅連登

成日係街睇下邊個後生仔係勇武手足

你估唔到
隨時茶餐廳個哥哥仔係手足

身邊過半人有囉
真係 面具下 大家都係可能你曾經覺得戇鳩仔一個

真係好攰 大家都靜晒打緊個103+萬人飛機

1推

唉

因為未清算班狗
好多手足比狗清算緊啦

其實難聽講樓主口中所謂三罷都係冇用
你D私人公司員工 鋪頭罷工罷市係冇撚用既
除非真係有大半公務員紀律部隊司機罷工
黃藍64比 你有冇可能叫曬個6成人罷工?
入面有幾多人要養家餐搵餐食?

Classic HongKonger
同你個話題完咗啦

有啲去咗壁屋架

唉 我都好亂

你快啲去死啦
勇武冇屋企人既，冇前途既
我屌你老母

所以咪冇答佢囉

推

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

見熱門又少咗啲行動po

p牌推唔到

到時見

小心班狗

唔好講靜哂港豬既晦氣說話，又比人話五毛又帶風，仲有100萬勇武加入緊，已fc

唔好講出黎啦...根本輸人性... 等等又比人話帶失敗風，又五毛，又分化撚，又晦氣撚，講仲有50萬勇武加入咪得，已fc。

依家同你講現實
如果我可以代班手足坐我肯啊
但現實係我代唔到佢地坐 同佢地一齊坐佢地都唔會開心d

唯一可以光復到香港就係中共倒台
我想問你你係咪覺得掟下火魔 罷下工就可以成功打柒港共？
係咁簡單既中共一早收左皮
晚清咁廢都要廿幾三十年死無數人先推翻到
依家中共財雄勢大 根本冇可能罷下工就成功
唔係叫唔做 但唔好咁大期望